17歲DSE考生 墮樓亡

【本報訊】一名DSE考生墮樓亡！前晚10時許，葵涌葵盛東邨，一名姓陳17歲少女從高處墮下，倒臥盛逸樓對開，重傷昏迷。救護人員接報趕到將事主送院搶救，惜終告不治。警方在停車場五樓平台發現一對拖鞋，相信她由該處墮下。

現場消息指，女事主是一名中六女生，在青衣一間中間讀書，成續名列前茅，是應屆DSE考生，疑考試壓力困擾，加上事發前與家人爭執。警方於現場沒有撿獲遺書，調查事件沒有可疑。

街坊稱，死者與父母及胞姐同住，父親任職超市司機，母親為家庭主婦，間日做兼職；胞姐則在區內工作。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288